多間中學及大專校友發起聯署反逃犯條例修訂

【Now新聞台】多間中學及大專院校的校友及教職員發起聯署，要求政府撤回逃犯條例修訂。

發起聯署的包括台灣殺人案中遇害的潘曉穎就讀的赤柱聖士提反書院。聲明批評政府假借公義之名強行修例，對台灣的提案卻未作積極回應，或令案件無從處理，逾三百人已加入聯署。

行政長官林鄭月娥的母校嘉諾撒聖方濟各書院和律政司司長鄭若驊的母校嘉諾撒聖瑪利書院，亦有校友發起聯署，分別要求林鄭月娥銘記自己母校的校訓，及對鄭若驊無視香港價值和民心所向深表遺憾及痛心，而港大、中大亦有校友發起聯署。